Clone het project

composer install

copy .env.example and rename to .env

database aanmaken

add your personal (database) data to .env

php artisan key:generate

php artisan migrate --seed


seeders kunnen niet werken door een dateTime error die random gebeurt. probeer het dan opnieuw

kijk verder naar de acceptatie test
